連登全體心聲：感謝勇武手足自衛擊退黑社會保護街坊

我地絕對相信前線決定
根本就唔會有一個手足去主動攻擊人
成班人半個鐘內就瘋狂出post批評私了做乜鳩？
而家係自衛呀成班左膠

班鄉黑廢老拎晒架餐衝出黎打人被制服，成班唔知做乜反而批評自己手足？

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

前線做完野，文宣記者會會解釋會拆，唔洗諗咁多

仲見到有人話等鏡頭影到對方郁手先好打
屌呢d真係冷氣軍師極致
前線手足要保護人仲要驚被人拉呀，郁手只要記得一個字：快

多謝前線

前線手線做完野，需要既唔係你班手出黎批評，而係幫佢地澄清
文宣做野
重申：唔會有任何一個手足主動攻擊人

大家小心一毛帶風向，我地絕不分化絕對唔割

多謝手足
但做法真係要改善
如果唔係就好似機場嗰單嘢一樣

我地開始破窗效應
班狗同一毛係咪開始驚所以出黎帶風向？

不推文回覆

打錯 推

電光石火之間
手足要做出決定較為困難
要拆要澄清唔係佢地要做既事

感謝勇武手足保護街坊

721 811 831

自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛自衛

感謝勇武

感謝大家

自衛好野!

強烈支持，私鳥

Push

佢地唔係"私了", 係止暴制亂

左膠真係on9

多謝

支那term好難聽
用番自衛好過

無錯，總之不割蓆，相信手足唔會主動打人，加油呀

好多三毛左膠架
咁辛苦終於進化，支持都黎唔切啦

推

自衛要開遮呀
最低限度要口罩加帽呀
有街坊咩都冇遮好擔心佢地
黃金十分鐘自衛完好走啦

感謝前線

多謝前線我愛你地。。。幫哂你地含撚

感謝勇武手足

以武制暴

感謝手足仗義保家！

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

左膠一毛全部同我收皮

Pish

推 因為連登淪陷左

推！唔好比d風向post上晒熱門，要多謝前線手足！

全部同我正皮留言推呢個post上熱門
屌曬班左膠一毛老母

痴撚線
半小時內起碼見到5個呢類on9 post

感謝手足

推左一陣，推唔起

支持

你地冇做錯到

呢d 唔係叫私了
係保衛手足
以武制暴呀

如果唔係勇武我都唔知今晚會有幾多市民俾黑社會打

感謝前線為巿民除暴安良！
唔好再講獅鳥

有幾時見過手足係會主動出手？從來都係警黑合作之下被逼自衛

依加無警察, 唯有手足以武抗黑

對抗惡勢力 唔可以軟弱

推
有人扮左膠帶風捉鬼割席 請大家見到一律不推文+block

見到出面堆垃圾post真係好撚嬲

完全係左膠一毛帶風向
唔信有自己人會懷疑前線無差別攻擊

感謝各位自衛嘅手足～～!!

感謝休班警至岩，今日勇武早左9世，完全唔關勇武事。

多謝勇武

我住咗元朗區廿幾年
一早睇唔過班黑社會
班黑警又唔做嘢
勇武手足今次幫我哋出咗啖氣

Thank you

全部同我入黎多謝前線

上次荃灣斬我地手足，不共戴天之仇！今日只係小小教瞓！下次唔應該畀佢地企到！

我都係，所以頭先決定推返個舊post，同樓主想法一陣，一定要多謝勇武bb

我愛晒各位保家衛國清除打人在先嘅廢老嘅手足

係自衛呀，感謝前線手足除暴安良！

核彈都唔撚割!

TUI

前線手足：dump曬全身裝備，下次做野要遮曬樣

巴打集中推呢個啦不如
新post比較容易推上熱門

宜家廢老少左好多喺街亂講扭曲傳聞

如果你覺得好唔符合道德
問下自己： 敵人郁手打你嘅時候，佢有無因為你唔還手而停止？

因果關係，POPO, 宜家搞到咁都係你地一手培養，宜家唔係最嚴峻，未來10年你地都唔洗有好日子過

多謝勇武街坊擊退欺善怕惡既白衫紋身佬

唔好大安指意人地會做哂
自己都出分力去share post 等身邊既人知道發生緊咩事

兩邊都推緊呢d post唔厭多

勇氣好野 支持

我地就係文宣既一部份啦
記者會就話未必幫到手姐

擊退鄉黑
根本被人打個班全部都係721有份恐襲既
白衫紋晒身拎玻璃樽

多謝手足抗黑!

因為呢半個鐘有五毛番工

錯過左好型嘅女手足中尻廢老，希望快啲有片重溫

前線手足，你地無做錯到

感謝 獅鳥

前線做咩都支持

thank you for protecting citizens!

係自衛

感謝前線手足

g持

感謝各勇武巴打

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊
感謝前線手足
唔割

好波

顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑組」，行動時大叫「反黑」

支持前線任何決定 以武制暴

Bravo

開始多post讚前線手足！

幫推

→→

自衛

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

係自衛，嚴禁講私了，污名化手足

唔需要有片
知有人做野就夠
保護手足

推

同意，只要對手先郁手，你打到佢斷手斷腳都得

所以煩請獅鳥前，各位和理非用你手上最強的武器手機拍低對家先動手的證據分分鐘送到外國傳媒到各個都話佢抵死。

和理非其實簡簡單單都可以立大功

兄弟爬山，各顯神通
不割啊

G持
勇武手足好型
但要注要安全同私隱

係自衛
獅鳥絕對係替天行道
合情合理
比人打永遠淨係諗住報警
報左咪棧比人拉
咪咁戇鳩再做左膠喇

不割

顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心
反黑
自衛

唔完愛，可接受，有改善

但最想講嘅係多謝！！！

記得將成件事講返出嚟係垃圾白衫搞鳩人先！

擊退手持玻璃樽黑社會

感謝元朗義務民安隊出手拯救街坊

香港警察含撚啦 等你班差佬黎都好多街坊被玻璃樽所傷

仲要分分鐘護送個藍屍廢老黑社會入狗屋食大餐之後警車送返屋企

打足做得好
表現值得嘉許

支持以武抗暴

唔駛理班道德撚

我嘅意思係去埋ig fb share post 等身邊唔上連登嘅人都知示威者自衛 以武制暴嘅前因後果

推啊 前線加油

班廢老黑社會根本死不足惜
支持手足

感謝手足 為民除害

一定要

睇到停唔到

支持勇武

推推推

推撚到上熱門

你地班仆街到底想點啊 勇敢少少好嗎？

多謝各位街坊及勇武

其實左膠想講請集中一個POST講，開咁多POST做咩膠

推 多謝你地保護市民

民間自衛隊

屌今日見到我區廢老有刀入褲袋刀柄出左黎
係大庭廣眾行黎行去

我好希望有人保護到巿民

賴屎都唔割 一定要還拖

但要顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

止戈為武

push

推！

唔開多d post點帶風向呀

多謝手足

推上熱門啊

元朗D黑社會依家究竟係驚緊定嬲緊？

多謝手足。

好似已經上左

推個靚POST

萬分感激!!!!

兩樣都有啦
又驚又嬲到走去屌狗鬧佢地無用，搞到佢地比人打

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

自衛反擊

英勇保衛家園唔係鄉黑專利！

係喎，不過唔好比佢停

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

今晚嘅事唔駛拆，我地所有武力只會用於自衛
focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，唔知道，好似都係因為打人先，冷處理

連登藍屍 account

我以為
#199727

明智光秀
#324714

何尚生
#743

ICACBC
#228589

true

多謝手足
勿分化

檢討大會唔知jm9

做好啲文宣
特別係外國

打擊黑社會人人有責

前線手足辛苦了

賴屎都唔割 拖一定要還

但...顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

保護香港人人有責！

打擊鄉黑，匹夫有責！

支持前線
你地冇做錯到。jpg

和理非表示100%支持自衛

推到聽朝都要有人睇到
跟住入曬黎多謝勇武

多謝前線保護手足
我地愈唔還手，只會有更多手足被襲擊
增加藍絲廢老出手風險，就可以有效減少落單手足比藍絲廢老襲擊（因為知道出完手，會比人覆桌）
希望左膠明白手足係要保護自己同人地先出手，唔好下下批評咗先

勇武巴絲,多謝你地!!

讚成自衛 但唔好瘋狂打頭 應該focus係春袋 班老野唔襟打 係咁打頭可能隨時打死佢 但打春袋唔會

左膠下次出黎檔

多謝義士

感謝手足！

感謝

推到班5毛無得收工

多謝前線手足，永遠都相信你地！支持你地！
好感激你地為咗香港付出咗好多

保家衛國

Respect

支持「自衛」打撚到「為錢做野既藍絲」唔敢再「主動」攻擊

感謝手足
你哋係英雄
呢啲係自衛

核爆都唔割！！！

Push
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post
9. 簽一個聯署

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

多謝手足保護街坊

睇到好撚火，決定唔訓自推到朝早

跟！
手足咁撚型，唔多謝佢地唔係人

多謝手足以武制暴

連登藍屍 account
罪名:支持警察打黑衣人及沬黑 黑衣人亂打人
請BLOCK

我以為
#199727

明智光秀
#324714

何尚生
#743

ICACBC
#228589

E.Lamela
#34572

Shocking
#22047

今天鵝
#64810

支持手足自衛

自衛無罪

Agger 由心底裡多謝佢哋

多謝前線，多謝街坊
真係點都唔割架！

多謝勇武手足止暴制亂

呢個post 代表我
勇武係英雄

一齊推

知各位講笑都覺得支那term好難聽
齊齊講番自衛啦

呢個post代表我
勇武係英雄

我就睇到好爽
邊條on9屌獅鳥呀

push
好多風向post

以武抗黑

多謝前線
唔洗理左膠

正評+推post啊咁多位
話比前線知佢地係英雄

你點話點好啦多謝勇武手足

多謝勇武手足保護香港人

肯定係啦 今晚d風向撚多到呢

死都唔割
勇武加油 打大力d 對住關節打

Dor tse yung mo!!!!!!!!!

推
我乜都唔割，淨係會幫手做文宣
風向撚五毛含撚

保護街坊人人有責 多謝

岩呀，支持前線手足

G Chi!!! Ho ball!!! Jo duc ho!!!!
Nei dei mo jo chor dou!!!!!!!

一齊嗌獅鳥，好團結

要割席個班連登仔係咪唔記得左兩個月前發生過咩事

萬二分感激！只要見到有豬咀頭盔黑衫人在場，我就知，一定安全！

自衛反擊 再講私了一定係on9

我愛勇武巴

多謝勇武！

自衛好野 多謝勇武手足bb

感謝手足為民除害

手足個名抄peter比料？
推

多謝勇武手足
亦祝手足再進化到更高lv有更多技能點可用，包括：

攻擊技巧：集中關節、春袋等冇明顯外傷又俾到教訓嘅地方，刺擊術等
防禦技巧：上裝、遮陣等
走位技巧：黃金十分鐘
偵查技巧：分辨自己人、扮嘢狗、街坊、廢老等不同身分人物
附加狀態：大聲說出對方罪狀、「自衛」、「為民除害」等，兼職自走型文宣機器

祝各位手足武運昌隆

支持手足

絕對支持

無勇武個運動完撚左啦

支持所有手足，報行正義！

獅鳥拍片不放片 人人做得到
要保障返手足

不完美 可接受

執行正義！

推
同意

前線勇武

手足GJ

自衛手足要記住,我地係唔會主動郁手
只有對方先動武,我地先會採取相應行為保護自己同手足

元朗721恐襲還拖日..

推

好想攬住手足黎錫

核彈都唔割，你呢

好彩有勇武bb保護，今日唔洗比班黑社會打

大大力咁錫！！！

多謝前線 左膠三毛收皮

除暴安良 以武抗暴

大家係以武抗黑

好彩有人幫手
唔係班廢佬黑社會以為自己大撚哂
感謝呀

好彩有手足
唔係就個d女仔比人爆頭毀容

唔係獅鳥， 係自衛呀唔該

要割都割左膠先

依家黑警同黑社會同一班人黎架
全靠勇武保護我地咋！！！！！

點解唔等耐啲先出黎話手足打錯人
或者遲下有片
最重要係啲廢老冇打人點會比手足打？
你信廢老一句我冇做過都唔信手足？

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

諗下點解今日咁多鬼出嚟帶風
敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

機場果個係公安黎

班黑社會無性架，係人都打
好彩有手足擊退黑社會

好多係風向撚 一到深夜又帶風向 支持勇武

哦咁即係白衫人攻擊在先

呢班友無嘢叻，永遠第一時間指責自己人先

獅鳥係行動代號姐， 實際行動係希望香港人每個人都識保護返自己遇襲要作出防衛

係自衛同以武抗黑

support

正解

多謝你地，永不割

多謝咁多位手足 請受小弟一拜

自衛
推唔郁都要推

p

我來推

立即普選 否則攬炒

多謝前線亦相信前線，
手足保護好自己就得了

話明兄弟爬山 點解次次都好似阻住其他手足做野

ching心水清

自衛以武制暴

多謝前線！

讚成
呢啲垃圾唔又見得光嘅！
高度表揚義士和元朗街坊

自衛有理

全力支持

果班老黑咁恐怖

今日我睇到既係前線自衛還擊 唔存在咩私鳥

push我冇補充

係守護香港的聖鬥士

唔推唔係人

感謝手足

過千正評

我想講，成三個月時間差唔多四個月
如果前線係失控唔會而家先嚟失控
明明呢兩日勁多人出post屌大家以為有美民主法案就開始跌watt，又會今日突然咁神勇除咗自衛仲玩埋獅鳥？
（認同唔好再叫「獅鳥」，係自衛、係保衛！）

所以我覺得係劇本嘅機會好大。

咁多日嚟我哋呢邊有曬共識「人不犯我 我不犯人」，仲要一直最尊重記者救護，會唔會突然咁樣無差別放胡椒水攻擊啊？

明顯係對家想屈我哋前線武力過火、然後美國嗰邊要過法案就變得困難，呢啲咁明顯嘅劇本我都寫得出啦！

講咗成百日「核爆都唔割」，又會突然咁多譴責割蓆post㗎喎？

我相信大家明咩事，總之維持獨立思考唔好俾人帶到風向！

「不割蓆、不譴責、不篤灰」
「核爆都唔割」
「不完美、可接受、有待改善」
記住以上原則

我知道亦相信前線唔會無緣無故無證據就亂用武力，希望大家都相信我所相信嘅。

因為班人係收錢五毛

多謝前線嘅保護！
依家警黑合作 無人會幫我地架啦
前線用生命保護我地啊

不分和勇只有前線後援,大家都係手足

同時,希望前線手足係現場要小心,
因為前線一定有鬼扮手足
亦有機會主動攻擊他人,嫁禍我地
由於通常自衛過程都唔會長,
我地要係電光火石之間判斷應唔應該自衛
1) 如果結論係應該自衛,咁就好易搞啦,
2) 但如果結論係唔應該自衛,請手足阻止施襲者

當然手足們要係電光火石之間判斷對錯係有難度,
可能會出現唔完美,不太接受,要改善嘅情況
但一定不割席

可唔可以一齊推到聽朝
等前線手足安全訓醒後都睇到？

左膠中立撚唔係同路人

果啲咪阻膠

班廢佬攞晒架餐追住街坊，係神獸獅鳥救左大家咋！！！！！
多謝勇武手足同街坊！！！！

多謝勇武除暴安良

係全港市民心聲

我錯

信任

G持

麻煩大家長期推上熱門置頂
等安全番歸訓醒後既前線手足都睇到

為民除害

我地只係自衛，警方唔保護市民，市民就唯有自保

支持手足自衛 警惡懲奸

不分化 不割蓆
自衛保護自己

警察軍政 全民自衛

收到！

多謝各位擊退黑社會

除暴安良啊

呢個真 多謝你

不割 支持手足

多謝前線手足

感謝勇武手足！

推 我愛DIY

感謝勇武手足 愛你地

抗暴無罪 還拖有理

推，感謝勇武，之後交比我地

相信勇武 相信手足 相信所有香港人
唔好嘥時間質疑係邊個動手先 我相信當時手足嘅判斷 我吔當時唔喺現場都唔知當時發生緊咩事

絕對信任前線勇武所有決定
今晚辛苦你們了 我愛勇武

推到過萬正皮

多謝前線冒住風險
掃黑除暴

好慚愧無呢份勇氣去做勇武，多謝各位勇武大哥大姐！

獅鳥行動 除暴安良

自衛好合理
核爆都唔割

感謝勇武
黑社會見一個打一個

已經驚到瀨屎
驚以後再叫唔到藍絲做野 / 個價太高請唔起

多謝各路英雄

正視聽

真

Thx

支持前線手足

勇武好波, 話比藍屍聽, 人若犯我,十倍奉還

支持前線

多謝前線手足保衛家園

不割蓆 其實睇得好爽快

多謝你地挺身而出！！ 以武制暴 維持社會安定！！

機場果個好明顯係大陸公安/國安，只係派左張證俾佢

不割

舊時都名義上叫警察制衡緊黑社會
依家警察擺明由黑社會亂黎。
警隊又形同虛設。市民都要保護自己自衛都好正常姐

大家記得係自衛就得。對面未出手，淨係出口、未打人，我哋都唔需要私了。

721 唔見人

前線手足自衛冇錯 係得連登先有咁多割前線嘅風向post

推
左膠唔該企係前線前面擋黑警子彈 保護手足
呢個要靠你地先做到 唔該

唔好阻住手足救街坊
你放走一個黑社會 就會害到另一班街坊俾黑社會斬殺 面對惡勢力必須團結自保對抗
你要發揮大愛精神就走上最前線擋子彈

1500正評

為民除害
以武制暴
自衛反擊

會企係前線前面擋黑警子彈 保護手足就唔係左膠
而係英雄

衷心多謝前線嘅每一位

巴打真係唔訓幫推

其實勇武應該要有良好教學，
整本勇武天書出嚟，
lesson one 教step one：
要先踩線搵晒cctv位置出嚟
lesson two 教step two：
black block教學，點樣10蚊買件黑色雨衣，

你唔綜合返點樣成為勇武嘅話，
勇武嘅人數就好難增加，
希望日後可以有個連登eye catching 嘅 topic ，
普及化(成本不昂貴)及
系統化(圖文教學step 1 2 3)的勇武教學，

再一次向岳義士及其後人致謝

文字不能描述內心的激蕩

期望有一日 煲底見

唔推唔是人

唔割

下次唔打爆眼/斷手腳 都唔會停手

斷關節好基本啦
由斷手指開始練習住先

再推
全體感謝

手足係保衛家園 自衛擊退黑社會！

條片證明手足已經好克制，廢中主動拎哂架生，如果唔反擊又會傷到手足。

無獅鳥，只有反擊自衞救全家。

Push!!!

大家麻煩幫我推到朝早
等手足安全訓醒後睇到個post

多謝勇武手足
無勇武，無香港
希望全民皆兵之日快到
人人都係勇武

多謝手足！！！

希望左膠終有日變英雄

左膠們 你地争氣啦 擋子彈工作非你地不可
大愛精神係用黎保護自己人
你走去保護敵人 就會害左更多自己人
左膠 加油！！成為最堅硬嘅盾 擋住黑警攻擊靠晒你地！！

因為比人打既唔係班阻膠
都係果句 如果阻膠擋既話，打埋一份

有巴打解畫，關於扮無辜個件廢老：

阻膠就收皮返你老母個西到啦
打撚埋你呀

你老母
全撚部人都認得個死廢老撕紙
之前有個女手足比藍絲非禮佢衝岀㴝話看非禮仲撩交打，叫人入楊屋村打過，話要吹雞打我地啲文宣組啊
你唔撚知咩事就咪撚係度話只係撕紙唔好打啦
仲要唔撚至一次啊
佢扮撚哂無辜就我地錯？我地幾多街坊幾撚無辜比狗拉啊？
醒啦阻膠
你要做既係去解釋，你幾時見到藍絲做野會屌自己人啊？斬人都話斬得好啊
依家打佢幾拳你就話自己人
你係唔撚係同路人啊

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

推啊

堅持

+1

好眼訓
咁夜開始少人推
得千七正皮完全唔夠多謝前線

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

多謝勇武手足

推
左膠死全家

所有野不變
只係行動個陣改口叫「反黑」

如果繼續狂叫獅鳥
記者想幫你都幫唔到
國際戰線既手足都好難做

手足做得好好

差唔多架啦

之前個連登心聲多謝勇武post係兩萬正皮

夜啦，大家辛苦左一日

我愛勇武bb1

經過呢兩個月左膠都撐勇武啦，到而家仲反以武制黑得返五毛

支持勇武手足

左膠會撐勇武就變左和理非了
左膠永遠都係敵人

我係前線FA 我有嘢講

無手足今晚又會變成721 2.0
多謝手足保護元朗

多謝晒

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

正

左膠 同 三毛玩帶風向啫

就快2000正評

目標兩萬多謝前線

做得好好

個個人都係文宣

快啲出類似呢種圖

聽日同我貼爆個連儂牆佢 以正視聽

用盡所有文宣backup

支持前線決定

同我聽日印爆佢

貼哂各區連儂牆

負評個9個死全家

邊撚個屌前線邊撚個就係阻膠
要同藍絲一齊還手腳
兼同黑警一齊落地獄

自衛成功

自衛抵抗

插勇武嗰啲係五毛呀。

見到冇腦藍絲爆缸⋯⋯好很治癒呀

我支持都黎唔切 仲話割喎on99以為咁易吹到風

正評唔到⋯⋯嗰P牌係咪2047先甩到呀屌

感謝勇武
我愛勇武
為民除害
以武制暴

5毛死全家

做得唔好就唔會有咁多街坊幫拖啦頭先
支持支持

巴打我真係頂唔順，差唔多訓先
各位手足輪流接力人手置頂呀
比朝早起身既人繼續入黎多謝前線

感激

大家未訓既幫手人手置頂到朝早
推到前線手足睇到
小弟訓先

自衛遮

海外撚們表示全力支持前線決定

不割席
支持前線

多謝前線義士付出

多謝前線以武制暴！
輪到文宣組落力出post！
果班帶風傻hi mon po狗彈開啦，
你地有讀心術呀？睇佢we7打光復香港時代革命呀? 咁多嘢講嘅，又話响現場嘅，唔證明下點解人地係無辜呀？
拎佢部手機出嚟示眾，打開whatsapp we7 有咩群組，有咩相咪知囉，隔住個moon 你地打乜7都得喇。
唔好事後孔明喇屌鳩曬你地！
永遠相信前線！ 不割蓆不篤灰！
兄弟爬山！

10000%支持勇武手足以武制暴教訓藍屍

左膠仆街陷家剷快啲死

先撩者賤
希望左膠和理非諗清楚
多謝勇武手足

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲啦
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

感謝勇武手足又一次保護我地

點都唔割呀唔使再打風向啦popo

帶so sorry

今晚終於覺得勇武成長左,, 終於有人肯喐手
講咗三個月有多, 雖然遲咗d, 但係跨出咗一大步!!
做得好!!

Salute! 向勇武致敬

現場私了/制服到之後總係有條撚樣保護對方

係咁大叫打死人啦 打死人啦 出黎擋住哂做和事佬
屌你老母 黑衫比人斬個陣又你又縮埋做龜
人地啲黑社會比人打兩下 損下隻手 扮死扮暈就係到係咁叫 唔講仲以為個個係佢老豆

點解我睇完啲片舒暢哂

為民除害, 以武制暴
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可

多謝手足
多謝獅鳥

肯定條廢老做撚左d野搞到手足想獅鳥，那怕係一句說話一個詞語暴露左身份。
危急關頭，應付班狗都忙撚到仆街啦，邊有咁好心情同時間搵過九唔撚搭八既發洩。
Btw，相信手足現場決定。

推呀
今晚好多風向POST
殺人都唔撚割！

葉寶琳同美點雙輝遺害太大

多謝勇武
為民除害

支持所有獅鳥

感謝前線 保護大眾
希望手足 安全回家

加油

自衞可以但係不能過分不能私了。還擊又係迫於無奈，不忘初心，不能勇者變惡龍呀。

錫曬各位勇武手足

勇武是我偶像。

thx

x2

puay

多謝勇武！我愛您地

執法啫

感謝保護街坊

你地好似高興得太早.
有無發覺,尋日好似唔係幾見速龍
係我睇錯定係乜?

多謝前線 不分化 不割𥱊

請接受小弟一拜

pish

「以武制暴」好波

信任勇武巴！

唔割唔割
尊重前線決定

感謝勇武！守護香港！

你地無做錯!

感激不盡

所以希望大家都齊心啲，人多真係差好遠

成班鬼同左膠

有曬證據班廢中廢老自己搞事 主動挑釁先

都可以話手足

根本唔係勇武

係民間自衛隊

感謝！

831

respect

止暴制亂 手足冇做錯

萬分感謝勇武手足

永遠相信前線

感謝勇武果斷執法

Tui

多謝為民除害

up

再推！感謝所有勇武朋友唔好俾佢停！

合理自衛是必須的

一直都支持

啲白衫人真係好惡
拎晒玻璃瓶出黎打人
好彩有手足出黎保護街坊

感謝手足保護被攻擊的巿民

當然 ，唔會比分化狗成功

再推，多謝勇武手足

講堅，無勇武手足，班鄉黑真係以為自己大撚哂

Btw依家popo咩都唔做，糧就照出，遲下又要交稅養呢班狗

其實勇武最需要人

謝謝勇武

我主要想講係次次先出手嘅就被狗保護離開！

I love 前線⋯
你地真係好撚型
可唔可以嫁俾你地
其實我係絲

做得好
睇見都爽快

左膠快D向勇武道歉

狗狗有冇和理非呀？

推
多謝有份出手既手足

push
唔割

果個白3攞樽周街打人俾人1索，真係大快人心，（now全程直擊）

前線：唯快不破

推推

支持勇武手足保護大家！！

止武制黑 全民抗暴

以武犯禁

係俠義所為

正常自衛

前線手足 以武制暴
保護市民 感激不盡

勇武BB

邊個左膠講廢話

為民前鋒

尋日半夜同步岀現一大堆post批評自衛

成撚日夜晚都係咁 第朝自己人就屌到佢地收皮

永遠無落場嘅就鍾意係屋企9 up
睇到好火

洗佢教咩
咁叻做大台攬哂3個月手足俾人告果d我就話佢醒啦

支持!!!!!

謝

感謝前線手足自衛保護街坊！

🦘《守望相助》working Holiday
作為一群居澳港人想為對香港前景的感到絕望的年青人盡一點綿力，我們最希望就是能發揮出引以為傲的獅子山下的精神-無論力量是多麼微小，我們都盡自己的能力，團結小眾，做我們相信是正確的事情。這個就是香港從一個小漁村發展到1997年交還給中共政權的國際大都會的原因。

在這裡容許我們澄清以下幾點：
- *我們是顧問公司？*
不是，我們既不是顧問公司，亦不是移民中介。我們只是一群身在澳洲的香港人，見證著香港現在發生的一切，想盡一分力做點事情。
- *我們名為協助，實為收集個人資料？*
我們不是顧問公司，更絕不謀利，因此並不會大開中門接受所有人的申請。我們希望能幫助到真正為香港努力付出的年青人。正因如此，我們更需要了解和篩選真正有需要的人，所以我們需要為申請人作評估。我們並不是代澳洲政府評估申請人是否合資格作出申請，而是評估申請人是否我們所希望幫助的對象，同時亦可以讓我們更好的了解一旦申請獲澳洲政府批准後我們如何更好的支援該年青人的在澳生活。

填好表格上資料我們將盡快以電郵回復

任何問題都歡迎同我們傾傾你的想法

*注所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

亦請小心路西法效應啊！

感謝勇武 ！

冇佢地 和理非已經比人打 自保冇錯嫁

支持！死都唔割，721咁撚惡？
警察唔撚制裁你班仆街
等前線做係絕對支持
相信香港人唔會唔支持你地打黑社會

感謝
如果我喺現場冇人幫應該俾人打到訓低左好耐

一切都係因果
鄉黑被清算係應該嘅

推。

Agger
激讚

推，應謝勇武

對，多謝勇武！
有勇武前線果陣就係會保障市民安全 ;
有黑警果陣就係會嚴重危害到市民安全！

感謝勇武
絶對相信前線決定

絕對認同

睇電視見到手足替天行道好感動 感謝前線手足

手足好波

感謝勇武，咪撚比班撚樣帶風向

感謝香港勇氣自衛隊

多謝你地

Push!

感謝勇武保護市民安全

Cctvb 屌 淨係cut 左打藍絲果段

文宣要岀返cctvb 不會告訴你的事

最緊要唔好比人分化我地

其實啲分份撚講咩都好 我都唔會割席

相比呢個, 算係咩

Thanks!

香港人已突破心理關口，以適當武力保家衛國，武智已開，下一階段係全民皆武，不需要等勇武到場，自力更生。
再下一階段係對付休犬。
最後階段係武力革命。

多謝手足保護香港市民

永遠支持前線決定

見義勇為
防止罪案發生
一向都係良好市民嘅責任

btw, 可唔可以下次唔好打頭 (因為廢佬唔驚)
大家集中重擊春袋 (用遮插)
(既然成日話機場係春袋 人體上應該實驗下)
如果有例子出現經記者報導
睇下班廢佬仲敢唔敢企出嚟

到咗今時今日都仲左膠嘅，佢哋嘅意思簡直零重要性，根本離地

支持。我地越詩文，佢哋越過分

P

多謝前線 永遠尊重勇武決定

警犬戴左護陰

一人印一張，完左活動去貼連儂牆

Thank you ! 不過有樣嘢要改善，快啲正名，係以武制暴，唔係咩獅鳥

多謝手足保護市民
仲要做埋狗個份

黑警唔做野就咪收人工啦

藍絲廢老冇

文宣會做野

請教ching
有無咩時段去貼連儂牆多人啲 (東區)
老母想自己一個出去貼 (我要返工)
有啲擔心佢俾廢老攻擊

前線手足係保護市民既人民英雄

721 811 831 新屋嶺

一定要問番你個邊既地區tg group
各區多數都有自發連儂小隊

到呢一刻仲會屌既人唔只係左膠咁簡單，大家應該好清楚

是

放工時段一定係最多人，ching洗唔洗ot?
係公司印完，經過連儂牆，貼一貼，再返屋企

岳義抗黑暴

多謝勇武！！！睇到和理非都想打埋一份

多謝武勇手足你地無做錯到

自衞打得好好

睇到我好開心

多謝勇武手足，冇你哋冇安全嘅香港

面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊。
多謝手足，多謝英雄

【922和你suck攻略要點】

萬分感謝

支持前綫

無錯 push

多謝前線手足你地先係英雄

推呀屌

多謝前線
感謝勇武

大家幫手推到手足訓醒，呢個po都仲係熱門

要佢地一訓醒入連登，就見到我地多謝佢地

就算真係勇武手足出手先仲要打死人都一撚定唔割，成班廢閪冷氣軍師係度懶醒咁，你地唔割佢地咪有民意囉

我愛手足

而家好似仲係連登熱門不過唔係置頂

出post批評手足既人應該去跟藍屍上堂，學下真正既不分化、不割蓆、不督灰

唔該唔好再滿口仁義道德撚上身，相信前線
如果覺得呢d問題好錯好血腥
請你地睇返721、85、811、831既事
手足點撚樣比人斬到見骨？
手足點撚樣比人打到骨折？

你地可以話唔通人地仆街，手足要跟住仆街咩？
但請記住手足唔會無端端自衛

請相信前線

感謝 深受感動

手足無咁早起身
幫唔到推, 靠你地了

想搵人整合警隊謊言與誤導
（一直想做，但實在太忙）
1. 621 警總阻救護車卻屈示威者
2. 觀星筆>雷射槍，鈍頭餐刀>9吋尖刀
3. 811 少女右眼
4. 831 喬裝維園開槍冇表示自己係警察
5. 914 便衣自己跌倒卻屈人襲警
6. 721 831 數不清的謊言
仲有好多好多，希望對打官司有幫助！

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

感激勇武

感謝前線

一生平安

Agger

我buy硬你

大家可唔可以推到等手足訓醒睇到為止

831 新屋嶺

有哂片睇到咩事 無謂拗 多謝勇武！

推 咪再分化

Thanks!!

快d推呀，點解人民日報po都可以高過呢個po

多謝你嘅勇氣！

好彩有一眾前線/街坊出手保護 班黑社會拎哂玻璃瓶 cls

你地好型好勇猛！

相信手足自衛
左膠請回家

真 多謝晒

以正視聽
facebook都冇你班連登仔咁撚大愛左膠

勇武

好想瘋狂upvote你

又拎玻璃樽追打路人同記者又非禮女士 多得元朗義士力阻撐警暴徒

獅鳥

多謝前線勇武保護香港人，抗拒警黑暴行。

大班(鄭經翰)：何君堯立法會資歷申報不實，有冒認醫生之嫌也繼續誤導有英國律師執業資格 (主持：鄭經翰、潘啟迪、林旭華)嚤囉街高談闊論 (復刻

多謝義士保護元朗市民

立即正評以正視聽

多謝手足 保護自己保護市民 沒齒難忘

警察教我們報警是沒用的

我愛手足
多謝手足

班狗當眾扑鳩人 亂鳩咁拉人 催淚彈放題 班狗自己都未割
義士打黑社會 成班民意撚搶住割 說好的兄弟爬山

無錯！相信前線

認同

核彈都唔割

多謝！！

我到今日都仲係認為企響勇武前線身邊係安全過企響警察人邊，勇武前線認為啱嘅就去做啦，相信你地係有分寸

幾時都話
多謝前線唔割我地

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

想保護其他人 先要識得保護自己
多謝你地

我愛勇武

要"改善"既從來都只有你班左膠
5年前你地"改善"左依家就唔會死咁多人
你地手上既血仲多過班黑警

我要割蓆
同左膠割

打手多都唔係第一日既事

多謝你地！

個post仲要有1000幾正皮 得300負皮
證明凌晨既連登係至少有1000幾個黑警加五毛

612 721 811 831 903

快

似被人帶風向多
因為後來先發現真係無打錯人
但我就從來無懷疑過自己人係會無差別攻擊

大感謝

香港》勝在有勇武抗暴

左膠黑警五毛生生世世做支那人

721
831

保家衛國，匹夫有責
老而不死是為賊，手足只有擊賊、無傷人

以武抗暴

左膠死全家

支持自我防衛多謝手足

絕對支持, 但要自己小心, 走得快 好世界

多謝手足😭😭😭

支持前線手足決定

尊重！

人民英雄

勇武兄弟加油

左膠死撚開

勇武！拍拍拍
勇武！拍拍拍

支持前線决定

感謝
下次推班左膠上前做肉盾

我正式宣佈，寶琳新都城二期商場實施戒嚴令

大家同意就幫手正皮留言推下post

多謝前線!

721
811
831

雖然成日屌左膠留係屋企睇直播好過
但你班撚樣睇還睇唔好屌前線任何決定啦

推 合法自衛

唔好講私了，要講以武制暴或自衛咪得。

推！！

呃ot,冇野做就上連登

絕對信賴前線

黑警做唔到野囉

仲撐唔撐警

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命
代Po

睇到片好撚感動，你地無做錯
要改善就係要大力多少少

永遠支持手足唔洗理班左膠

冷氣左膠死返係屋企，等支那人上門抄家算吧啦！

支持自衛

點解八點熱門po d po正常咁多

一毛半夜先會出黎轉風向

我正式宣佈，寶琳新都城二期商場實施戒嚴令

大家同意就幫手正皮留言推下post

不割
人不犯我 我不犯人

多謝手足保護

多謝前線手足
死一毛分化撚同樣死全家

手足起身未睇唔睇到

死藍絲，黑社會斯壓市民，感謝義士路見不平 拔刀相助，以武制暴！

之前仲大大聲兇鳩我地以後有事咪撚報警

而家就真係唔撚報啦

無人話要割
只係可以做得好睇少少

真係唔報
佢地就開始驚
仲走去鬧狗做唔到野

多謝前線
支持鶳

好撚煩 班左膠開口埋口話同班黑警有咩分別
屌你老母真係講多都哂氣

多謝勇武手足 根本唔撚洗理啲分化撚
淨係識睇住直播屌

依家係市民做埋班狗嘅工作
唔係私了
係執行正義

勇武加油, 香港靠你地

感謝勇武，但休息有時，係時候交波和理非，搞妈101個party.

THANKS ALL BROTHERS

勇者門請受小弟一含

呢個post先代表到我地

勇武

反鄉黑
反黑警
簡稱

反黑

仲有twitter, 881 903戰線
聽朝要人

85荃灣

以武制暴
手足平安

Thank you brothers!!!

大大力推

永遠支持勇武

感覺勇武手足 推

核爆都唔割唔無得個講字 阻膠絕對唔會係同路人

綜合出呢啲post既人，起底，睇下係咪阿蛇

警黑勾結 自衛無罪

多謝！

左膠:敵我不分的代名詞

咪係 咩私了姐 明明就係自衛

Support 自衛

就算做乜都好絶對支持及感謝前線年青人，核爆郁embrace

冇你地可能又被人爆樽喇
好多謝你地愛你地

就嚟929仲未有確實時間arrr

風向撚又出黎搞事
大家入黎幫推啦喂

有閃光記號在膊頭上嘅卧底死黑警又掟汽油彈來嫁禍示威者，下次應該捉著佢！😡😡😡

感謝勇武手足！
支持

自衛還擊

以武制暴，自衛反擊

絕對相信前線決定

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

感謝你地...

感謝勇武！

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

再推！
感激不盡！多謝各位勇武巴打付出！

可以詳細說明嗎？

勇武最可愛

感謝。大快人心

邊個批評獅鳥我認為有足夠理由合理懷疑你/妳係左膠/死黑警

你唔明破窗效應
姐係有人做，就會越黎越多人夠膽還拖

[先撩者賤] 唔好話鏡頭前打爆缸啦，就算打死左黑社會藍絲咁又點

同意請正皮留言幫推，出面好多帶風向post

不舊屎落你個屎忽窿果度

絕對支持勇武派一切行動

你睇下對家, 人地點做都唔會割蓆

冇得正皮冇得推都LM

不分勇和
同一陣線
齊上齊落

沙田新城市廣場獅鳥一隻狗，識得跪叫「唔好打」

[毛主席教落] 和你塞機場=Plan A, 塞各區商場= Plan B

巴打同意請正皮留言推上熱門

掂呀，最好人人都有公民意識，警惡懲奸，將罪惡立即中止。

自衛無錯

核爆唔撚割

就地自衛冇問題。

勇武手足你哋冇做錯！
最緊要係注意安全，
不被捕，不受傷